係西灣河見到有幾個雜差上咗架貨Van，大家小心！

係西灣河見到有幾個雜差上咗架貨Van，大家小心！

AM2404

推

up

Uppp

豐田白色貨van AM2404

Uppppp

AM車

push

Upppp

Up

樓主小心自爆位置

放上哨group，放呢度無用，一年啦

AM都知咩事

Push

P

524有條友扑中左部便衣狗車
呢招冇用架喇